大家好 我係用Twitter文宣既一員 對假文宣既事有d野想講

Twitter主要係外國文宣 我希望唔好有假文宣
原因:
1.全世界都屌緊中共出fake news同打擊fake news 因為呢種抹黑既行為外國好敏感

2.twitter有好多5毛 同中立記者佢地會不斷澄清同放大我地做既fake news 所以文宣唔到人 仲可能比人屌翻轉頭

3.我地有好多未用既文宣係手冇必要做假文宣

4.之前警察開真槍單野 因為我地冇放佢地比人打既片 只係得佢拔槍踢人 有好多人話我地仲fake news 再睇下比人打果條片既觀看次數就知冇得做假 有唔少幾萬 幾10萬follow既人都因為放左尾 冇放 頭要馬上放翻前一分鐘既片澄清

我認為我地冇必要做fake news比外國人
就算做左都fake唔到外國人 因為佢地真係9成都好醒

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同意呀推

最大的武器就係報導真相

假文宣根本就係搵石頭揼自己隻腳

一次假被人捉到，以後我地share 咩都再冇價值

都唔知做假黎做乜柒
個個星期都有新的新料你玩

我地大把堅料

咁多堅料唔玩玩假料。

唔同意用fake news，但唔介意文宣用「疑似」「懷疑」等中性字眼。

我冇野講

No fakes new. Pls

係 呢個冇問題既 唔好用確定既字眼

Psi did

No fake news pls

No fake

點解要做假？呢d野得中共先會做

其實唔用假文宣都以經好多核彈

咁多核彈堅料推
使撚fake news咩

——-901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔同意用假文宣上Twitter 同Reddit, 因為係俾外國人睇。
用太多疑似都會影響你既可信性
假野整黎send俾對面線9佢地就ok

我地認為要拎番721 RTHK既英文配音做文宣

其實有冇諗過對家扮我地然後做假文宣唔好忘記中共係做呢樣野起家

Btw大家唔好見video就tweet fact check先啦

加上721果時我地仲未開始用twitter文宣
好多外國人唔知
宣傳完721就可以宣傳葉虎

要考慮下邊一類嘅fake news
如果你地係作老屈差佬or政府嘅就對藍屍陣營冇影響
自己人唔需要呢d野 仲會影響埋己方嘅公信力 三思而行
如果係建基於藍屍陣營fake news 再同佢作d更誇張嘅野落去confuse佢地
或者仲可以考慮下實際點樣做 同埋點樣唔影響自己人
參考此post:

push

文宣巴絲實知道
真‌‌NEWS都推唔切，點解要推FAKE NEWS
咁多時間不如做好中英雙語，甚至更多語種嘅文宣啦
一旦FAKE NEWS被廣泛流傳，然後被打假
咁其他真NEWS都冇晒公信力！

大力推